如果緊急法黎料，全民即刻換美金再禁現金岀黎！

廢事變廢紙又可以幫政府攬炒！

其實每日都要咁做！

禁晒

保平安

仲可以係銀行，借港紙，換美金，港紙大跌，就變相賺錢

日日都要做啦 香港人成日3分鐘熱度

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

無錯，金融戰都係好重要，要肉緊啲！

做得好分分鐘係勝負嘅關鍵

推

如果真係落緊急法，即刻換晒美金係100% sure 會賺

一定會，仲有就係可以係銀行借港紙，換美金，一定係只賺唔會輸，最多打個和

岩丫 啲錢係自己手最穩陣丫